紅磡站有大陸妹被人圍，依嫁藍絲Group吹雞去解圍

而家咩環境 手足需唔需幫手